[召喚報警撚] 係IG見度有MK妹想自殺真係安已不

係IG story見度有個MK妹成日玩自殺
直播界手，又Po片吞超多粒藥
三唔埋兩日又話要死
呢就同老母吵架又話無人愛
界到成手血仲要有心情Po story覆sarahah
不停恥笑自己係臭雞
讀名校都要咁樣
每次見度都安已不
作為旁觀者應該點做好

食糖扮藥丸咋

你唔報？

點睇都係倒瀉豉油

等人食壽司，有人走數所以倒鼓油

對奶呢？ post 露奶相來先

呢個地球已經有太多人